達哥捨得批評全港最大引戰狗林鄭月娥未

日日捉引戰狗 全部事情源自佢

話唔定林鄭送左禮物俾达哥收買佢

其實佢兩個係炮友

敢問達哥覺得香港而家邊一方係引戰狗
政府？警察？白衫？黑衫？

連登仔 黑衫人

我大达狗怕你班傻撚咩
我十四億人市場啊
洗要你班港豬咩
我又有完美世界
又有得用簡體字打機
你班引戰狗彈撚開啦
我左右逢源不知幾爽

習近平係全球最大引戰狗

不過達狗奶共唔會批評

達哥童年

澳門狗係關蛇

fact check未?

日日上連登捉引戰🐶

見到有隻引戰狗日日出post話人引戰

小心佢開完豬sir 下一個就開你名

對準政權都唔敢講真係笑死人

如果佢願意批評 我亦願意原諒

林慧韡同林兆波有冇關係

講左就無政府job做

忘記佢啦。
已經公開 去搵大錢。
唔同路 ，佢都叫你唔好支持佢。

關你撚事咩
達哥出唔出聲佢自由
就算達哥支持政府警察
我地達fans都無條件支持達哥
媽的貢丸

你要搞去佢個page 啦屌
咪撚係度

收咗禮物未？

中資公司出錢出力支持中聯辦指示警察鄉黑打人，中資公司先係最大引戰狗，希望迖縮快啲打引戰狗

冇牙
達哥淨系送俾大波長腿
冇我份
不過星期一去動漫展問佢拎

牙蓋

係完美世界入面鬧緊